感動世人，原來美斯帶傷上陣

2月4日訊 據ESPN報導，梅西近幾場比賽都是帶傷出戰。 球員受到左大腿傷病困擾，但是由於球隊鋒線人員短缺，蘇亞雷斯、登貝萊等人均因傷缺陣，所以一直堅持出戰。

上一場比賽，巴薩2-1萊萬特，梅西貢獻兩次助攻。 據悉，球員是自己主動請求出戰，雖然是帶傷出戰，但是傷勢並不嚴重，不會導致其長期缺席，但是仍然需要謹慎管理。

據消息人士稱，自塞蒂恩接手巴薩以後，其訓練方式也給梅西的大腿傷勢造成了一定影響。 對於塞蒂恩的訓練方式，消息人士說道：“訓練內容不同，球員也會有不同程度的疲勞，這時候有些球員會出現一些疼痛的情況。”

雖然是帶傷出戰，但是傷勢並不嚴重

登貝萊

你日日copy啲支那文post上黎煩唔撚煩

認同

收皮啦，我吹奏我偶像球王美斯關你撚事，唔鐘意就咪撚入黎

11射0球果場有冇傷

有咩問題

有，嗰場其實係非戰之罪

懂球帝定虎撲好用

換教練後玩政治了

有乜問題

蘇亞雷斯都係叫返蘇亞雷斯

西甲之後個場好似10射 唔知入幾球